普京患柏金遜症 明年初辭職

deep state真係唔可以睇少

報應

拜燈同佢孖公仔

天有眼。幾時到鬼國

咁都有得講，連登陰毛論陰出新境界

真係走先算 唔信咁易落台

嘩

deep state

習總可以實現人類命運共同體

召喚奶俄大將軍 沙田you

永續失敗，幾時輪到習帝

已被捕

支共會唔會扶個傀儡上去

習帝統一蒙古俄佬不是夢了

真係整定比支那統治世界

唔撚係講笑 出年同一時間冇左侵 又冇埋普京
習仔究竟係真係咁好彩 定 佢本身就係deep state

咁多年無權力轉移過，俄羅斯一定好銀大鑊

垂簾聽政呀, 試過啦
咪咁天真啦, 報應

Deep state真係好得人驚
連人幾時中柏金遜都控制到

大公文匯全媒體報道：「歐洲龍婆」、保加利亞已故失明女預言家萬加（Baba Vanga）儘管已經離世23年，但她生前留下的預言，仍然深受世人關注。近日，萬加對於2020年的預測公開。據指她認為2020年全球前景暗淡，更大膽預言美國總統特朗普會患上腦腫瘤，最終導致失聰甚至死亡；俄羅斯總統普京則會在克里姆林宮遭內鬼企圖刺殺。

即唔中，股市新高，trump同普京都未死

無左契哥係到，分分鐘俄羅斯比契弟食埋

俄佬之前幾日係咪提議總統應有永久豁免權 原來咁用

上面班假膠, 見呢兩隻字即block
同"手足"呢D on9回覆有咩分別, on99

咪鳩up
呢d風氣真係要整頓

關咩事?
陳同佳去唔到台灣一定係deep state有關
你今日便秘其實都關deep state事

契哥

Block 咗條友好耐啦，明顯膠化緊個詞

終身任命參議員

依d叫報應？
玩撚左成20年 70幾歲

咁都係報應
我都想要報應呀

點會唔關事？deep state其中一個主要任務就係鏟除對美國嘅威脅

超超突發

佢後生過侵冇記錯?

一個永續緊，有帕金遜即退，一個死打爛打，有老人癡呆都格硬上

呢個時間講 真係有D野

獨裁大半生, 最後68歲咁早就變成一個失智老人, 幾撚無謂

Deep state真係恐怖

柏金遜症唔係老人痴呆

依啲咪「有咁耐風流有咁耐折墜」
希望下個甴大大

希望無耐就有 拜登患阿茲海默症 明年初辭職

支那甴近平世上再無對手,稱霸全世界

世界強國大解體

俄羅斯自治區
克里米亞特別行政區

睇下可唔可以過去烏克蘭嗰邊制衡俄羅斯

嗰條友收咗幾多盧布

老鳳 （#48234）入一入來

phony bitch

咁仲大鑊
賀錦麗條癲閪頂上

柏金遜係手震啫，其實無乜野，係揸唔到筆
佢整個最高顧問位，做太上皇就得

遠東地區玩完

仲有邊個阻止到刁大大

係wor 屌 自膠

支國真係行大運，痴撚線

特朗普接任俄羅斯總統

仲有車臣

唔似 !
佢自己提出修改憲法, 頂多再做 4 + 12年,
佢計過數自己都老, 無謂永續連任, 再做多16年夠晒皮
你睇下習總, 反而改成無限期連任, 同人鬥長命

永續無耐就辭職咪亂UP啦人地要做到203X年

連戰鬥民族都對抗唔到病魔

習總係真命天子，冇人阻到佢稱霸全地球了

普京柏金遜
拜登老人痴呆

馬克斯就係光明會啲親戚。可能佢嗰邊家族贏咗，話事權去咗共產主義嗰邊，扶咗習上台。睇嚟佢個命運共同體唔撚係講笑，全世界一齊進入監控世代。話哂普京都係戰勝光明會既少數人之一。連佢都要收工，相當可疑。
我都係上網睇，純粹分享。

今次支那真係大把時間休養生息，4年後第一大國不是夢

毒害咁多人終於俾天收

永續大帝

其實幾大鑊
未搵到接班人就要退

金將軍

唔係話真果個死撚左啦咩

打完之後有無忍笑

Deep state

跟住又話冇事再選

賺夠，係時候退下 同情婦享受人生

咩係deep state

中共 可唔可以食埋俄仔 K.O埋美國

阿爺又贏

咁最大威脅仲係唔係Russia 呀Joe Biden

hunter biden: fat cheque 入左數啦

仲有東德媽媽

轉幕後

Fake news?
Fact check左未？
利申左未？

幾時到曱大大

之後搬去瑞士嗎

有人講過普京先係全世界最有錢既人

可能慢性中毒,比人長期落藥

天助我國結束三國鼎立
時機已到討伐羅刹
兵發海森威
習初始皇帝一統天下

最多打多次車臣戰爭同遠東啲共和國獨立啫,冇嘢嘅.
btw FC咗未？

真係去工聯會報定煲冬瓜好d

大公文匯全媒體報道

之前仲話玩到2024年之後永續落去嘅？咁快冇得玩啦？

真，d毛好中意膠化一樣野

難得佢放棄

99.99% fake news

國務資政

老人痴呆 坐埋一檯

(2014)

俄羅斯係最大威脅

得啲小報報
未CONFIRM 咁快開心做咩

WoW, ching is brave

五毛
沙田you
A.K.A

新華
文匯
大公
頭條
星島
支那01
打手

檢舉五毛
人人有責

真係落咗台，唔會有好日子過

可能已經有

居然係咁的原因落台?

保持距離

以前蘇聯嗰D徐咗被推翻才都係做到死為止,柏金遜有乜所謂?

美國終於可以同俄佬組alliance
痴痴呆呆

應該係自己放風
因為民主黨贏 就會搞俄羅斯
依家先放風話自己唔做

23年前估到特朗普做總統？

而家俄羅斯反普京勢力都唔細

Fake啦 得一兩個source

呢個應該係笑鳩天選之人lonely warrior嘅下場

民主黨最撚憎普京，根本冇合作空間，宜家可能放流料

柒婆患咗喪心病狂症
但仍然賴死唔肯辭職

嘩 23年前已經知侵侵做總統

下個咪又係梅德韋傑夫

What if。。。

普京 咁大隻都咁
拜登會唔會已經老人痴呆緊

地球只有我地偉大領袖習主席

會唔會倒返轉佢新政府一上任就搵支那傾邊界問題？

睇黎美俄一個時代的終結。

之後一定亂到仆街

你條撚屌又係一早block左

係咪前幾日先見完習近平
連契哥都搞

依間野有伏wor
之前試過吹水

波台賤種五毛嚟

呢兩日睇咁多連登都唔知咩叫deep state！

呢一年做咩事

中国或成最大贏家

有陰謀論認為美國上層存在一個巨型跨國利益集團
係世界嘅影子政府，架空民選政府實際掌控美國政權
佢哋目的係建立一個消滅自發勢力嘅新秩序

軍事法庭

putin收埋皮真係雜總橫行

以前睇d文
話deep state最憎共產

天道揼柒你（普京）

賀錦麗:俄羅斯係最大威脅

wt

Deep你老母咩deep

習帝統一天下 指日可待！

梅德韋傑夫已準備

拜燈70幾歲
大隻過90%連登仔

換咗人啦

有呀

放心！下一個到習大

幾時到佢巴打習大大

係咪有咩問題
我唔覺柏金遜會阻到佢嘅獨裁帝國夢

Enough is enough

真係笑唔出，本身共和黨當權可能會令俄羅斯解體，而家咁樣俄羅斯可能比中共食埋。

2012+8=2020

患咗令佢更稱職(對老闆而言

俄羅斯解體

今次fat fat了

今年咩事呀

垂簾聽政

deep state其實係一個魔幻化名字, 而現實佢係存在於任何一個民主社會中

再民主, 每個政府都無可能全部人靠民選出黎, 好似話, 司法部長或者仲可以, 但一個警察局局長佢唔會囉

同樣地, 每個政府必然出現一批技術官僚, 佢地因為專長而被利用, 係唔可以靠選舉換人, 你可唔可以靠民選去選CIA中情局局長或者行動組話事人? 呢D野一定要比專家做

呢班專家係可以一做幾十年, 政客來去, 對佢地只係過客, 佢地覺得自己先係真正的政府話事人, 而政客只係做show用, 往往政客都無相關專業知識, 隨時比磚家一句" 我地情報機關話, 阿俄仔搞緊我地, 我建議總統立刻全面制裁", 就令政客變成磚家的棋子

呢D先係真正的Deep State

你老母啲陰毛就柒出新境界

唔出奇
以前沙皇尼古拉二世是全球最富有的人
佢死咗大部份落入蘇共手上，蘇聯倒台後
所謂爛船都有三根釘，就算俾人侵吞穿櫃桶
剩返的數目也為數可觀，普京都擸埋唔少啦！

維尼又冇一個眼中釘
下一個印度/金仔

毛生？

普京一退,俄羅斯內部又變天

2020 果然冇令人失望

國安is watching you

維尼君臨天下

2020年重未完架

2個天敵都可以自我收皮
但我擔心係中東 如果無左美俄做睇場會點

梅德韋傑夫is ready

騎乘之王

果然最鋒利嘅刀，都有生銹嘅一日

係咪又做總理, 之後又上返位

辭職之前射支核彈落支那先啦

支持習帝收復自古以來屬於我國沙俄領土
由莫斯科/聖彼德堡到海參威
完成統一歐亞大陸霸業

邊個話辭左職就無實權

點解會有人覺得普京收山之後
習大大會得勢
分分鐘俄佬無咁痴線之後 靠近歐洲美國西方國家
一齊當支那提款機咁禁啦

一下清晒兩大勁敵 習帝君臨天下不遠矣

唔關Trump事，所以唔使

雜帝可統一世界

諗起光明會卡牌

失智?

對美國嘅威脅=中共

CCP吞埋俄羅斯
實現宇宙共和國又近一步

者也會出現非運動功能障礙，早期會出現嗅覺衰退、便秘及出汗等徵狀，晚期會出現沮喪、焦慮、幻覺、自主功能障礙（易暈、吞嚥問題）及認知功能障礙等

普京都唔係咩正派啦,咪又係獨裁者一個.不過係聰明嘅獨裁者o者.

支共又贏

柏金遜唔係失智

毛澤東

俄國人民表示

睇吓點

全世界睇住美國大選
無人理你條柒頭啊去死啦仆街

也會出現非運動功能障礙，早期會出現嗅覺衰退、便秘及出汗等徵狀，晚期會出現沮喪、焦慮、幻覺、自主功能障礙（易暈、吞嚥問題）及認知功能障礙等

無人再可以壓制習維尼了

就嚟七張仲算天有眼？希望佢餘生都痛不欲生,長病三十年先好死

習總係時候接管

俄羅斯宣布退場
中國仲係唔肯認輸

重奪海嵾崴

same to 習種狗

ys
幕前退幕後

你望呀祖要生生性性 唔好釘

係 你今日有無屎疴都係佢話事

金仔小心

佢令陳同佳去殺人？想知，可唔可以講多啲

老鳳叫開佢做沙皮狗

抵撚死

共產黨都唔係真共產啦
所以合理

調番轉，普京收皮，阿習天下無敵，毛澤東，鄧，江，胡全部長壽，你唔駛ff習會有事，支共養生有一手

陳雲化

中共都唔係共產

條link 入便另一篇報道

BJ 下年辭職

on9
有事就報應
你唔撚講下中共果堆元老個個90幾歲仲未撚死呀

新聞講過啦
做首相人工太低圍唔到皮

如果普京開始退

我覺得反而對俄國係一個機會
放棄果種強烈民族主義包袱 (鞏固普京政權)
借機變得更民主 向西方靠攏

21世紀唔再係農業社會 地多=國強
而係工業+科技+金融的世紀
俄國地大到根本唔會有土地問題

考慮接觸面積，距離，勢力範圍(例中亞)
中國相比美國對俄國威脅更大
起碼美國唔會想攞返東北，庫頁島

俄國雖然係歐洲主流來講 係異類(例東正教)
但始終同歐美有一定文化，傳統關係 叫半個自己人
好像沙皇個名仲係凱撒
係歷史上可以同英國，法國，美國係不同時期合作

同中國呢個徹底的異類
搞china solution 中國模式的政體完全唔同

真野又接受唔到

你同廢老有咩分別

隔離重有金仔,俄羅斯驚唔驚

其實習近平有無大佬？

喜迎中国俄羅斯省

可以用咩方法令人患柏金遜
仲要係俄羅斯總統

well said. Thank you

deep state
手足

普京俾人印象係獨裁主義
普京唔做, 俄羅斯個形象會更加開放
歐美奶共既政客就好難再將俄羅斯擺係絕對敵人既位置
普京唔玩, 拜登仲講唔講得出俄羅斯係頭號敵人

獨裁者抵撚死

係

依家俄國依家最多就係地
錢又缺 人又缺(人口總數減少緊) 產業落後
經濟產量只係比一個廣州省多

想唔想承認都要講
已經無左制霸全球的力量
最多只可做地區強國

經濟上再唔轉型，開放 會有好大問題

用石油呢條路去支撐國家
可以玩的時間唔係想像中咁高

10年前油價150美元一桶
到依家美國已經用庫頁油養起自己
中東幾個產油國 都要大搞金融，旅遊去為將來打算

民族主義的確幫助普京係90年代穩定蘇聯後的混亂
鞏固政權同國家產生一定正面作用
但呢個正面作用近幾年已經越來越差

其實俄國要轉型係比中共簡單好多
因為俄國已經有實際議會，反對派 (雖然比人壓制)
已經走左半步 (好像蔣經國晚年咁)
只要下決心走埋另外果半腳就得

同中國係民主上
幾乎近0 (特別習近平上台後)
係完全唔同

上帝冇諗過有人可以永續器官

fact check左未

睇reuters twitter 俄佬好似澄清咗呢單係fake news

傳緊艾沙雲接任

link:

你知唔知柏金遜症係點得返黎

做太上皇囉

俄國有咩轉型空間？

我認為要自由化

已經有議會，有反對派，選舉
只係不完全的民主
係差半步

走中國９０－００的路
加大開放引入外資 韜光養晦 慢慢發展經濟實力 追近西歐
改善經濟結構（例如電子，高科技產業）

如果美國外交上 拜登後仇中派上位
希望可以取得美國支持 就好像當年美國以中制蘇